後國安法紀錄片《二十三》

由新加坡CNA製作，講述幾個1997年出世嘅年青人，喺後國安法時期嘅生活。

Hong Kong was handed back to China in 1997 under a promise of autonomy for 50 years. That year, 59,250 babies were born in the city. Now at 23, five people of the handover generation embark on individual journeys to pursue dreams, love and careers. In a period of turbulence, each through their own way, strive to build a better future for themselves and the city they call home. Set amidst key political events occurring 23 years after the handover, in 2020, this documentary is an intimate and revealing portrait of people grappling with change sweeping across their city, and their lives.

連登五毛/五毛幫兇 每日task list

唔知有幾多集
好似逢星期五播

push

Push

Monkey國拍唔係幾想睇，成日幫住支國。

D片有冇立場？

Agger

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

跟兩個黃(一個係黃子悅)兩隻狗一個偏紅lor
睇你點睇
不過有個shot好似係電視台問隻狗關於831
同埋點解同條女散左
然後隻狗個大sir比較突兀咁打斷左

就咁睇第一集
黃藍兩邊airtime一半半
不過好明顯輔狗講野script過下想洗白
平時又有大sir旁住

條片出現過既食店
黃藍定中立
我諗一兩集後就有答案

台灣郎便當

網址:
地址: 上環皇后大道中378號福陞閣地下14號舖
電話: 56004848

好眉好貌走去做狗...
我見到有隻狗眉頭眼額幾順眼，屌...

又可以起底

出得街嘅有咩底起到啊...
肯定審查曬。

死黑警仆街啦

新加坡片

有樣有number

藍個女仔自己講佢參加民建聯d活動

隻輔狗都話自己比朋友公開左資料
反而係周邊嗰d...

認真唔知CNA立場
如果奶共既勿屌

參加過又唔一定係藍
所以我都唔敢講到咁實
但條女老豆話知佢不嬲無乜朋友
條女自己又話無參加過社會運動
個tone似「中立」討厭政治撚

搵黃營活躍人士、聲稱打工啫嘅黑警，外人/港豬會話黃絲乜都政治化迫害黑警，黑警好慘、黃絲造成社會撕裂

隻輔狗喺大學做project比人排
笑4

唔知坡仔點睇
我記得節目有交代到
係黑狗自己揀代表出黎參加節目
黑狗識揀都揀d有讀大學既出黎洗白啦
不過估唔到會播831梁柏堅條片
同埋再次印證黑狗一比人問721係會啞撚左

條片咩立場唔係取決被訪者立場
而係個編導揀選咩內容
就好似RTHK都有請何君堯同埋荷蘭叻

黑狗揀人嚟做show 即係出嚟讀稿
其實可以慳返唔睇

好似無乜回響喎

都預左
始終係新加坡出品唔係咩大牌野

佢跟黃嗰邊都幾update
好似連save12都有提過

咁班狗都幾識揀
陰啲陰啲扮親民扮晒蟹

我係PPRB都揀輔狗/白衫
唔通揀yijin仔出醜咩

除咗人之外
個傳媒都好識揀
總有啲人唔信大媒體

呀 屌 真係冇人睇㗎喎

輔狗？全部number都無A字頭

有幾個人留意下我都ok了
好地地點會睇新加坡節目

阿謙咪A6681

得嗰隻鯨大狗係輔狗囉

上鏡就有number，落場即刻冚實